墨爾本迪肯揮手區

有冇人國外生活寂莫？

努力讀書啦

寂寞呀！讀蕃書讀到中文都唔識？
Btw我都讀Deakin

五十步笑百步
講番書啊

寂寞人生